有冇人好鐘意睇閪吱的美食家?

總理把口係臭 但係講得幾中point同好笑

見個禿頭就唔想睇了，驚睇得多會變成咁

總理把口真係好賤